有冇人玩數字估歌仔?

舊Post:
有冇人玩數字估歌仔?

見琴日有人推返
再開多次希望有人玩

1. 5620064 3735434

2. 00054 0033 063379

3. 6060203 0652

來吧

30624700

6898964689896477768989646464897787777896898964

次次都有人覆數字人生

冇人估又冇人出題

Tips

1. 張敬軒

2. Eason

3. Beyond

2. 文明能壓碎 情懷不衰 無論沽乾山水

3. 是緣是情是童真還是意外

3.是緣是情是童真 還是意外

上面全中
終於有人玩
歡迎大家一齊出題估

第2估唔到

58244 58320

1係櫻花樹下？

sor,,,講緊第1

唔係
你覺得係櫻花樹下邊一句

係他的故事

愛在盡頭仍是愛 因他可以去相信

chrous第一句
定係春秋第一句

呢位巴打有D料到

繼續出

第二轉

試下轉語言睇下估唔估到

1. 3435 4206 5753 國語

2. 27734053 27734088 日文

3. 0642428 620633 日文

提示！！

1. 彈吉他一定彈過

2. 歌名四個中文字黎

3. 達哥唱過

3. 東京喰種？

1.愛我別走

3. 東京喰種？

唔係

愛我別走 Bingo

無聽日文

你都出下題啦

Eason

1. 002 3444223

估唔到

今年最初の雪の華を
Ko to shi sai sho no yu ki no ha na wo

1. 025653 026068 6438202
2. 064378 6932 27160

中

1. 無論世事變改
2. 像一顆石頭
easy

1.242420272 3342420

Eason ，四隻字

不如不見

第三轉

1. 22653400 22653400 應該唔洗提示

2. 2644 426044 0044 4260 英文歌

3. 00554205 66206 電影主題曲

1.紅日

3.無間道

中
出題吧

1.

06234 344343342 02535 53342002437

3377454620 937745643

廣東歌 女歌手

木紋頭一句中
但後面完全唔啱

估唔到

344343342 係咪真係咁架

後面唔啱你都估中 勁

K歌之王是我

啱

太耐無聽廣東歌 一首都估唔到

4th

1. 337945300 33746530025 廣東

2. 0~ 03524 國語

3. 37 43 4343024 廣東

成日聽都估唔到 睇埋答案都聯想唔到

2 聽 海哭的聲音？

咪估到囉

5th

1. 003222620 0033222620 廣東

2. 34630 3563 國語

3. 374 374 34252633 英文

1. 4 42432 4 42587 張敬軒
2. 3 460243 140243 433343 陳奕迅
3. 7 870 662377848870 張國榮

不浪漫罪名?

1. 要 背負個包袱 再 跳落大峽谷

2. 當赤道留住雪花 眼淚融掉細沙 你肯珍惜我嗎

3. 風再起時 默默地這心不再 計較與奔馳

巴打睇黎同我聽D歌差唔多

出歌手名好似太易

中埋

個範圍窄好多
秒哂

5th

1. 003222620 0033222620 廣東

2. 34630 35630 國語

3. 374 374 34252633 英文

手殘食左個0

00324 00324 00365656530

無人親近我

1. 485484 4853177647 4748 林夕
2. 48337 513387 68324 438837 林夕
3. 03 87776573 黃偉文

改返 打錯左

6666646 6666646 6660613377117733885572

即時難左好多

Victory

都大路野黎

333700 03798 11649
333700 06406
333700 03798 11649
33313889 422

今次估唔倒

2. 我沒有說謊 是愛情說謊

024319 024318 026547828

剛才行開左
不過真係估唔到

3. let it go

1. 9351453 343543 339502204
2. 289203 1414
3. 0481 119356815
4. 043954042594
全部同一個歌手

差太遠叮

差太遠喇

完全估唔到,無咩音樂細胞

1511 15465 1321

1. 追風箏一對傻瓜 相信愛情童話
當天初戀想過成家

唔好同我講係打上花火

Leslie
1.
033347 044434 3342424312

Eason
2.
00212 00214 00244443437465432

Hins
3.
33373410 3333734304

Joey
4.
342 4343373 342 3370442

Eason
5.
22324 00343 44343 4234 62324 00301343430 02 44444440000443

3.開開心心影張愛的遺照

5.若被傷害夠

5.若被傷害夠

揮出一雙拳頭 何方的妖獸 一一被嚇走
驅趕奸黨回流 才是個成就

即使崎嶇難行 為爭取公允 強忍亦要忍
這小子 天生太勇敢 太幸運

3.流水 像清得沒帶半顆沙

3.無愛可失 得不到相戀别說失戀

2 043 059 05737 575（90後卡通 廣東話）

2.時代巨輪？

4. 遊過花園那少年最近你好嗎

1. 09115681 511456281
2. 520201194 520201152

難到

1. 有心人

2. 不吐不快

4. 跑步機上

334653 33520

no

2. 打上花火

2.打上花火
3.雪之華

係邊句

誰人又相信

Sor 只聽開bosco 版load唔到

5. 若被傷害夠

向 前再飛

90後卡主題曲系列

1. 22324 22343 66987 5234

2. 424 024 02455311337

3. 0443 0443 0437352

3. 圍住我的 纏住我的

btw 我覺得0643 0643 0637352啱音啲

周爸

1. 45640 45640 4561134

2. 00510 65314 1534 3757 660614 450613

3. 33306020 33306020 6564 0313534

4. 06533 313346 06545 356615 06511 460615 15604425

1. 有時

0044 0033 0526075 770 77511 77775

中～

4. Children song

中！

94340634

3：地下街

3. 44442444 2433334394
1同2同一個人唱
2同3同一個人作

抬頭吧 相信愛你便能飛

1. 04656451 84645760
2. 04084 085074598

2首都係陳奕迅

1.我的快樂時代

41433329 97999904

唔啱
第1嘅Tips：係首歌嘅第一句嚟
第2嘅Tips：副歌嚟

2首都唔算冷門

我記錯名 抱擁這分鐘

4242824243
44424 4243
00372 00372 633742

28044 0099 023399

周柏豪

042229 9720 02494707092

中
有冇人估埋第2首

抱擁這分鐘第一句真係咁咩

2. 月球上的人

656果度差得有d遠

55 94340634 493924

忘記了世界這分鐘 我教友嚟 將就下
中喇
從未來再見～～～

33745342468

文明能壓碎?

其實0代表咩？真心唔識

其實就咁哼返d數字出黎
似個節奏就係
同一句歌詞可以用唔同數字表達

6th

1. 6544003 4236003

2. 0246432 234534

3. 002042 006034

1.你個名首歌

7th

1. 0203 0203 6423374602

2. 9334563 3342935

3. 04206502 03949743

全廣東歌

2同3都應該唔難
所以冇比tips

56604 466604 56734

Love Trap by Principle?

放低粒膠即係中定唔中
愛情陷阱

3.生日歌

係

46650 46650 70 70 70 70(韓文）
應該好易估姐

8th 輕鬆嘅

1. 66 6625373620

2. 543 55493546

3. 06 32 72 30052

4. 063 3794

4首都有關係
應該好易

0599516606 0599516616

致敬

左右手

3. 沙龍
4. 林盛斌 幾多心跳

鍾意玩嘅
就正評個post/出題/估下
唔好比佢咁快沉

咁1同2呢

1. 日後 儘量別教今天的淚白流

4560 42603

03 93 53 4654 65674

同一個人唱 廣東歌

差2!

鄭中基

閉目入神

晴天陰天雨天

337592 37542 1756063422

廣東歌

33452 563422 000760232

650432 33425634

又係廣東歌 同一人唱

1.36 636 36 35132

2.1112

2.11122 56664

27456755 34678 廣東

3311120 3320

小問題

完全睇唔明係咪天生音痴

我有車，我有壓抑需要發射

1. 42 476398 825306 06274 720564

2. 223 77642 02236 74270082

3. 33442204 3766420 74
Supper Moment

美酒 跑車 相機 金錶

3 0624700 3 0624770

夠喇

1.
0413 0252 0434 12064

林子祥

未估到
出多首

2. 0066024 3359402

林子祥

發覺好似都係廣東歌易估d
出返廣東歌

9th

1. 0659432 673944 065343 56399

2. 300 000370 300 000370

3. 63 37942 067337942

2. 花花世界

0004334202 06134202 4460432 3789111

3.岳飛可終生美麗

中中中

1. 來又如風 離又如風

33450212520 0021545 xxxxxxxx
最尾嗰句有啲難諗 廣東歌副歌嚟 女歌手

0643 0643 0673942
0643043 00064656

琴晚PO都冇人估到 全廣東 兼加碼
1. 337592 37542 1756063422 男

2. 73452 523422 000760232 男

3. 650432 33425534 男

4. 453412 43942 43520 06244 女

5. 003459024432 003454432042 男

6. 03422 03522 03520402434 女

7. 03 134374 634524 女

8. 06340542 05340624 0534644 13457424 女

42453160 024544024 廣東歌
第一次玩 作得唔好唔好屌

小明？

7.木紋？

唔係
Tips 歌名都幾長下

1. 65358606254 3700 57300
2. 3367606 7363204
3. 05 0547 05 0547 06543750 05737541

4. 加快吧 我的秒速只許加 加快吧 跟不可能鬥快吧

1. 6534257156 7150 375878071
2. 0317713755771778

動漫主題曲
62364 00759 44343 8678

呢個係歌名？

鋼煉

若被傷害夠

三個同步秒殺

外國rap歌
7212345678 272567 72567 72567 72567 72567 72567

353540 353540
98982555568
Gor gor

唔太出名
大家加油

我哋出啲題目有冇可能同人重複但大家都估唔到

牛鴨乳豬雞鴨鴨 鴨肉鴨肉牛肉

心跳呼吸正常

有認真睇過
但未有頭緒

5 絕? 但後面好似怪怪地

係 我係音痴

你好勁呀！

講左係哥哥就易

改一改先 有啲真係走晒音

好鍾意哥哥

6430 3540 3372 560

為你鍾情

好似信用卡💳

10th

90年代廣東歌

1. 602 253 60 64

2. 3773993734 3373996603

3. 5 065242 3 0074

木紋中間唔啱音 絕直頭唔啱字數都估到好犀利

11th

四大天王

1. 0544 534253 0933 752064

2. 62533 562439

3. 05 565324

4. 5542603 4452603

5. 533 5370533

5 李香蘭

sor 未改已經估中咗

已經盡左力
其他唔知了

2. 獨自去偷歡 我謝絕你監管
4. 你這剎那在何方 我有說話未曾講

中!

easy

3. 行近 我又怕驚動你

1. 如你愛我 最心痛是那些 如果心底 的我是狂又野

大家都好勁

冇人識城城

Supper Moment

46 6339 525106 04436740 525

12th

四大天王幾好反應
再出多次

1. 037524 633749

2. 006722 420744

3. 556020 33420

4. 00653 49520

137100 03714 59029
四天王之一

1. 誰輕輕叫喚我 喚起心中愛火

唱著幸福之歌 眼淚有否沉沒 無數次失望的眼神與落魄

9434 0634

有人講左喇

我又出 全部女歌手

1. 006624 000039 0000334433 2223374

2. 600256 2200324 42402 34244342443

3. 24334560 552534 22342603

064 34323606478

單車新人王

2.月球上的人

4 464324
0952 220282

9. 137100 03714 59029 男 (4)

10. 4 412344 65 0624700 男 (3)

11. 00653 735620 58579 男 (2)

12. 03179146373425 0679326477202 女 (2)

咪小明囉屌

啱音啲好喎

033743 054434 94565654 32

如果真的太好

12 心淡

中

嚟多首舊歌

3300 04454534 2245434 134453

10 祝君好

黎個簡單既，唔知有冇人po
00749 00349 00454624

一生何求

教友可唔可以收手唔好出題

爛泥

中

073 5394 4664253

估佢地啲歌好有挑戰性喎

開估戈下真係屌出聲

太難冇人估
全部都係00年代嘅歌嚟

遲來一秒鐘

02 5444633 77745300 44445294746452

0593342 833

555322 5583154 555322 8453413

373553752 0033774452

1.擁抱這分鐘

試下出題先

005141 00514860

矛盾只因深愛著 你知嗎？

05203 1346478786 304 3301
廣東歌 intro

題：17211321 17211213 33444321 3343212
曹格

再一題先

7778522 013 013 078 278

唔好咁啦
知道係教友咪諗一陣就算
有時都會估到
之前出都岩音嘅咪認真d諗

無人估

主題曲

個gap太大 好難估

我估緊

第一首重未有人估到

今天起各有逸後

我估緊之後嗰啲
好難

3520779 8775 8220
8205779 8202

0 2530
0 399620
666822 06877394
08432 833949

冇追post,差邊首

皆大歡喜

勁

我估唔到呀

張敬軒嘅，今年演唱會唱過

算唔算新歌呢hehe
我好少聽新歌

0054604 0073594
5539634 6686024
9462204 4574894
4534694 6237524

日文歌但有中文版

1.4342653 024 243 4342653 6340
2.01 01 15846024 57
兒歌.應該啱音嘅

有隻雀仔跌落水

4374653 better

sidetrack

冇乜邊一首估到添

我哼到出黎但一個字都諗唔出
google都google唔到

3. 風箏飛不出嘆息橋

677394 65600373794
唔知有冇人估到

Cd勤

哈哈，樓主我覺得哩個遊戲好好玩呀

1. 皺皮倫
03 07 03333727
57797304374 05414
2. 學友
577430 602027344456022
57430 652754269550230
3. 神劇
740374 9994344
7353794 065437343

如真如假

2. 相愛很難

3. 真係諗到頭都爆 估極都估唔到

少聽cd勤

多謝捧場

唔係粵語歌 套劇大約有10年

工作做完握握手🤝

反而估唔到哩個

我冇朋友

2001年
男女合唱歌

13th

繼續廣東歌(男歌手)

1. 77420 55324 0002366734

2. 0600544 0600534

3. 337940 4643 337740 0243

1 失樂園

我接，費事開估
1. 37523 66203 0028 88283220

慢你14秒

出襯都被人秒

1406243100
34306284344
3423 431300
023144 24360320
2024233441122
20243463148
331430 023144
243203 1418～

香港男歌手姓張

信心保證唔係教友

淨係睇1418同姓張
不吐不快

有冇人識小雪

0223300330144
334062330462
420233004241346
342298

都係阿張生既

241000043110000431100002311
244342424 1202060 43220202
241000043110000431100002311
24301 03 02 24578

3426520 342681 廣東歌

248378 046410
02 46810
248398 041324
140024 034 44378

未懂得欣賞你？

未懂得欣賞我 識但諗唔到

1. 544234 544234 445734942
2. 0 0624244 5737341 6666671 734544434
3. 73711 45414 754442 588414
4. 547344 44512 5977777 3741
全部都係阿倫唱

1.霧之戀

6531 065311 008758 39468971 廣東歌 組合

2829611 777400364

側田既一首歌

二百年後再一起

命硬
但前面用2802611好似好D

0640514 0240475
574 4420 574 4423

黃色大門？

00653 735620 58579 比比鳥

六天

寧願滯留在此處

453412 43942 43520 06244 丁太

00243 334620 55574

從來沒我份
又重覆

依首冇掛

0288 8858088
88580674432
024 4444224
443342208954

動漫歌
555322 5583154 555322 8453413

137100 03714 59029

06340642 05340624 06340644 13457424

求婚大作戰 明天好天氣？

3係英文歌

464 646464330
606 060606330

說散就散

1.

243 37434242024337434232

eason

0453 53537564

Twins

衝口而出

轉圈轉圈哈姆共你

哈姆太郎

邊個國家既神劇 咩文黎架

4, 講不出再見

082~ 02674520
66676301 6676301 47435377
普通話 2個字

開估：
2. 情憑誰來定錯對
3. 小風波

43420 024 420 024

1. 7300 05444414 628417 734541
2. 0302542 03066530
3. 003734512 39 06537644410
4. 09 22032 66173427342022

全部都係兩登公認嘅tvb神劇主題曲

4. 年少無知

3. 藍天

1. 一生何求

無人估咁我開啦
數碼暴龍03

2. 鄭中基
3. 劉浩龍

2. 人若然窮到當野

開估：
1. 一生何求
2. 如此時代滿障礙
3. 藍天
4. 年少無知

1. 7743 0055553414 666 042024
2. 0643453 337453 33747505433
3. 66263200001 66663600001
4. 3742 0630 6573974 6530
Hints: 地方名

4. Nathan Road

2. 富士山下

1. 243 434424 05345533 1354043 兒歌

2. 03！333！ 73452022 唱K必備

3. 70704434 002474203 兒歌

加多首兒歌先

4. 243 407 1022245 140 140 1400374

演員

14th

Twins

1. 66230 4355432

2. 000624 000643 006504 6430 55434

3. 55320 663430

麻煩你

容祖兒

周時都聽都估唔到

一）0359 9118259 454941 0051349
二）00145 0145 023925
三）9352520 935251

全部我嘅歌

3. 喜歡你讓我下沉

啱啊！

2. 情人不愛你還不愛你

第1係咪未有人中？
歸家飾演你的好情人

1. 站在大丸前

好似真係未有人估
中

Bingo

連中幾題

15th

同一個歌手

1. 0324 400324

2. 644 522 604 4620244 522 604040

3. 463434250 33743

2 犯賤
3 每段戀愛都會認錯人

好強大

16th

一出完就被秒

台灣組合

1. 03340022 03340020236

2. 02453460

3. 06433 43074 0643743

17th

70歲男歌手

1. 03349 02394 3346760 0632373

2. 4344 562 4344

3. 0394 43962 6639420 0342934

一）0333 3333333 3339533
二）0099 003915～～～ 025 0639 114
三）1111119825 9900091549～～～
四）00 0043543～～～ 00 002 0242

全部同一歌手

1 下一站天后

1由這一分鐘開始計起春風秋雨間

首歌唔係我架

唔係心淡咩？

我終於明 自啪一打睇

0646064608780878051505150242024206960696027292723

估唔到
等人估到一首再試下

我以為第一首會好易

023242460 0033224460
王傑

第一句差d
anyway 不浪漫罪名

3，眼紅紅

3am？

1. 我愛的人

1,誰都會散...

二）一

中啊
下面一都中啊

723 327 7234561

有你伴我

54545620 54620 6573420
應該唔算難

333 94554 66263951
0026067361874 5253951949
062099 2639 734564
3首都Eason 第2首出埋答案咁濟

2 1874
3 陀飛輪

3. 吃定我
4. 獨一無二？

1. 先交過難忘學費 先不會來年失禮
李克勤都fit喎

23 43423
2 87 05202
6 87 2 043
5 87 2 430

猜一手著名金曲

落花滿天蔽月光

02644 75420 0233202

031424 06424 0642430 廣東

如果可以恨你

04935410 0410 042875
09460250 0650 46202

樓主 gor gor again

16th

一出完就被秒

台灣組合

1. 03340022 03340020236

2. 02453460

3. 06433 43074 0643743

17th

70歲男歌手

1. 03349 02394 3346760 0632373

2. 4344 562 4344

3. 0394 43962 6639420 0342934

冇人估

18th

張國榮

1. 662273524 00005562

2. 3 565720 4 565420

3. 0025604302 64302 57782

加多首

4. 032~ 42460 6433 33463

冇乜頭緒

4343400 33400 33400 33400
4343400 33400 33400 3303344

打錯左少少呀sor
01935410 0410 042875
09460250 0650 46202

4. 人生路~

你係接我嗰首？
我唔知你做乜

2. 哭 我為了感動誰

1. 252944 252874

2. 22 28202 22 28202 44 43524 82875202

3. 0658205302 021503 53942

Gor gor
利申90後絲，勁愛哥哥

1. 落莫寂莫的一的夜晚

2. 大熱

1. Will you remeber me?

3. 你首三同我啱啱出一樣
Done

我啱啱收工，估晒
巧happy

而我仲未估到你果首

今朝？
我噚日有post其他都未有人估